{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023070646625/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "인팅 프린트 스트레치 언더웨어 - 그레이"
    },
    "text": "ROGATISはサムスン物産ファッション部門で製造されたFW23/MA37UMR013アンダーウェアです。 この製品は薄くて軽いので楽な着心地と柔らかい肌触りを提供します。 ヒップを切開することなく、体を楽に包み込みます。 生地の伸縮性に優れ着心地が良く、ウエストバンドはロゴポイントがあり厚くないので楽です。 大きいサイズをお探しのお客様にもおすすめで、素材は表地がポリエステル52%、ナイロン40%、ポリウレタン8%、裏地は綿95%、ポリウレタン5%です。 洗濯方法は必ず手洗いしてください。洗濯機で洗うと損傷することがあります。 濃い色の場合は色移りの恐れがありますので単独洗濯をおすすめします。 漂白剤や長い間水に浸けておかなくてはならず、熱に弱いのでアイロンをかけないようにしなければなりません。 汗や水に濡れると混合された製品が色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 服を揃えて日陰でハンガーで乾燥させた方がよく、ドラム式洗濯機で乾燥すると損傷や変形することがあるので、自然乾燥をお勧めします。 素材の特性上、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので着用の際は注意が必要で、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアンダーウェアはどのように作られましたか？",
            "answer": "このアンダーウェアはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は薄くて軽く、着心地が良いと柔らかい肌触りを提供します。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはどのように体を包み込みますか？",
            "answer": "このアンダーウェアはヒップを切開することなく、体を楽に包み込みます。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアの素材は何ですか？",
            "answer": "このアンダーウェアの素材は表地がポリエステル52%、ナイロン40%、ポリウレタン8%、裏地は綿95%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このアンダーウェアは手洗いをする必要があります。洗濯機で洗うと損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "濃い色の場合はどのように洗濯するのが良いですか？",
            "answer": "濃い色の場合は単独洗濯をおすすめします。色移りの恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "いいえ、このアンダーウェアは熱に弱く、アイロンをかけないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "汗や水に濡れた場合はどのように洗濯すべきですか？",
            "answer": "汗や水に濡れた場合は速やかに洗濯してください。混合された製品が色移り、変色、脱色する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはどのように乾燥させるのが良いですか？",
            "answer": "このアンダーウェアは日陰でハンガーで乾燥させることをお勧めします。ドラム式洗濯機で乾燥すると損傷や変形することがあります。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアの着用や保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このアンダーウェアの素材の特性上、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるため、着用の際は注意が必要です。また、強い日差しや照明によって変色することがあるため、着用や保管の際も注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 531
    }
}